﻿นาย ธนชัย วงษ์ทัศนีย์กร 5910406159
************************************
How to play
1. Main menu
กดลูกศรเพื่อเลื่อนขึ้นลง
กด ENTER เพื่อใช้งาน
2. In game
สามารถตายได้ 3 ครั้ง
ถ้าตายสามารถกด space bar เพื่อปล่อยลูกในชีวิตต่อไป
ถ้าตายครบ 3 ครั้งสามารถกด Enter เพื่อไปหน้า Menu
ทำลายbrickได้ทุกอัน กดSpace barเพื่อไปด่านต่อไป
กด Esc เพื่อออกจากเกม
************************************
• (5 คะแนน) สร้างกําแพงอิฐอย่างน้อยจํานวน 8 แถว

• (5 คะแนน) เมื่อลูกบอลกระทบกับไม้ตี ให้เบี่ยงเบนทิศทางของลูกบอลอย่างเหมาะสม

• (5 คะแนน) เมื่อลูกบอลกระทบกับขอบวินโดว์ ให้ลูกบอลกระดอนไปในทิศทางที่เหมาะสม

• (5 คะแนน) เมื่อลูกบอลกระทบกับก้อนอิฐ ให้ลูกบอลกระดอนและเคลื่อนที่ไปในทิศทางที่เหมาะสม พร2อมทั้ง

ก้อนอิฐมีการถูกทําลายเกิดขึ้น

• (5 คะแนน) ในการเล่น 1 เกม ให้ผู้เล่นสามารถเล่นพลาดได้อย่างน้อย 3 ครั้ง

• (5 คะแนน) ให้แสดงคะแนนและจํานวนลูกบอลที่เหลือ (ที่ยังพลาดได้) ให้ปรากฏอยู่บนวินโดว์

• (5 คะแนน) มีการคอมเม้นต์โค2ดในโปรแกรมอย่างเหมาะสม

• (10 คะแนน) มีระดับการเล่นในเกม (game levels) โดยที่เมื่อระดับเพิ่มขึ้น ความยากหรือความซับซ้อนในเกมก็

เพิ่มขึ้นด้วย การเปลี่ยนระดับควรมีการปรับเปลี่ยนรูปแบบในการเล่น รวมถึงความเร็วในการเล่นที่เหมาะสม

โดยให้มีอย่างน้อย 2 ระดับขึ้นไป

• (10 คะแนน) ออกแบบเกมให้มีภาพลักษณ์ ระบบเสียง รวมถึงเอฟเฟกต์ที่ทําให้เกมน่าเล่น และผู้เล่นรู้สึกสนุก

แตกต่างกันด้วย ทั้งนี้ให้มีอย่างน้อย 3 รูปแบบขึ้นไป